［即時］多部警車元州街往長沙灣方向

多部衝鋒、豬籠元州街使往長沙灣方向，車上重狗

又使回青山道、九江街交界

即時，大量狗車由荔枝角道轉入欽州街

好大聲 唔知咩事